【童年經】一人n個細個玩online game既難忘事

細個玩飄流幻境要拎隻人寵弗雷德 個陣唔夠勁要問屋企拎錢入點比人帶解任先拎到 又要解相關任又要有觸發任同觸法條件 個陣坐係電腦前面勁緊張比人帶住坐飛機周圍飛 足足解左成4個鐘任先拎到

以家真係想搵返呢一類可以收錢帶人解任/組隊帶升嘅online game唔係全部一式一樣全部鬥課金又無樂趣嘅game

石器:
免費複製寵＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋

扮人妖 叫人老公條傻仔帶我升LV比裝比錢我

開黑橘嘅AC好麻煩
佢個beanfun又鬼咁死難用

龍族係人地低LV場放火雞車死哂班人 第一個車死JC等無人復活

個陣又無wtsapp tg呢d
最多開個假msn 轉張女icon

當年D Online Game大部份自己咩性別就玩番咩性別 係而家D online Game整到咁靚可以捏臉又有衫着搞到個個都選女角黎玩

屌我個陣都係
form1 玩n-age 台服
開幾隻人妖周圍同啲男人搭訕要錢要裝備
之後過落main acc就消失

一開始係男角乞錢先，offer教人廣東話換錢換裝備
記得有條友第一條就問我我愛你廣東話係咩

之後試過同個friend鬥hack acc
大家話交換acc玩
結果大家第一件事都係不約而同去改個recovery email做自己mailbox

中間ro 魔力 個啲太多唔講了

之後仲有就係幾年後玩大航海時代online，個陣倫敦出發收錢帶人去葡萄牙
仲記得靠近法國？有個海灣係90度角，我直接斜線衝過去
啲新手見我離開陸地越黎越遠仲以為我係玩嘢
好彩同隊有個人叫佢信任我

屌而家大個左一打開olg就覺得攰
好想搵返以前個種感動

古龍買cross畀人呃撚哂啲game錢

玩heat project 同加速狗對打，打到兩邊死淨1個
最後我用橙狙一下打爆咗佢個頭,跟住贏

巨商點可以無人講

古龍個個都係掛狗掛lv冇人真係升lv

巨商開個ac扮Gm 話派獎俾人拎人ac pw認証 爆人ac

巨商真係可以學到點做老千商人

飄流幻境啊 好記得果陣3開帶人解任賺錢

彩虹冒險copy裝唔知有無on9信

好耐之前玩過一隻online game，唔記得乜名（係三國嘅）有一次見到個新手，見佢乜裝備都無，諗住玩嘢斬佢，點知斬咗兩刀都唔死，條友突然裝備咗把勁刀出嚟斬返我轉頭，跟住我個fd 同我一齊斬佢，但我兩條友都比佢斬死咗

玩天龍八部喺game入邊同左個澳門妹結婚
之後佢嚟香港玩搵我一齊出街
行吓街佢無啦啦拖住我隻手
我就on99咁甩開佢就手